<resources>
    <string name="app_name">SomeRadio</string>
    <string name="default_status">Radio off</string>
    <string name="order">Order!</string>
    <string name="track_order">Music order</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="admin_menu" translatable="false">Admin Menu</string>
    <string name="next_track">Next track</string>
    <string name="prev_track">Previous track</string>
    <string name="bitrate">Bitrate</string>
    <string name="bitrate_choose">Choose bitrate</string>
    <string name="copy_link_to_clipboard">Copy stream link</string>
    <string name="link_was_copied">Stream link was copied</string>
    <string name="unable_to_connect_to_server">Unable to connect to server</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string-array name="bitrate_names" translatable="false">
        <item>64 kbps</item>
        <item>96 kbps</item>
        <item>128 kbps</item>
    </string-array>
    <string-array name="lang_names" translatable="false">
        <item>Default</item>
        <item>English</item>
        <item>Русский</item>
    </string-array>
    <string name="nothing_selected">Nothing selected</string>
    <string name="done">"Done: "</string>
    <string name="connecting">Connecting…</string>
    <string name="buffering">Buffering…</string>
    <string name="play_and_stop">Play button</string>
    <string name="close_notification" translatable="false">Close notification</string>
    <string name="cant_play_the_stream">Can\'t play the stream</string>
    <string name="background">Background</string>
    <string name="auto_reconnect">Auto-reconnect</string>
    <string name="set_background">Set Background</string>
    <string name="restore_background">Restore Background</string>
    <string name="hint_search">Search</string>
    <string name="on_back_pressed">Press once again to exit!</string>
    <string name="lang_title">Language</string>
    <string name="waiting_for_internet">Waiting for internet connection…</string>
    <string name="check_internet_connection">Check your Internet connection</string>
    <string name="name_copied">Title copied</string>
    <string name="order_freeze_msg_one">"Wait "</string>
    <string name="order_freeze_msg_two">" sec until next order"</string>
    <string name="zero" translatable="false">0,00</string>
    <string name="radio_image">Radio image</string>
    <string name="send_email">Send email…</string>
    <string name="no_email_client_installed">There are no email clients installed.</string>
    <string name="contact_the_developer">Contact the developer</string>
    <string name="ask_update_rating">Do you want to update the rating?</string>
    <string name="yes">YES</string>
    <string name="no">NO</string>
    <string name="background_restored">Background restored</string>
    <string name="background_changed">Background changed</string>
    <string name="wrong_value">Wrong value</string>
    <string name="min_buffer">Min buffer = 1000 millis</string>
    <string name="max_buffer">Max buffer = 60000 millis</string>
    <string name="server_is_off">SomeRadio server is off</string>
    <string name="buffer_size">Buffer Size</string>
    <string name="double_click_to_reconnect">Double click to reconnect</string>
    <string name="on_headset">On headset</string>
    <string name="cancel">Cancel</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="settings_will_be_restored">All settings will be restored!</string>
    <string name="warning">WARNING!</string>
    <string name="restore_settings">Restore settings</string>
    <string name="unavailable_below_5_0">Unavailable on Android below 5.0</string>
    <string name="about">About</string>
    <string name="special_thanks" translatable="false">Special thanks:</string>
    <string name="main_settings">Main Settings</string>
    <string name="choose_language">Choose language</string>
    <string name="telegram_bot" translatable="false">Telegram Bot</string>
    <string name="later">Later</string>
    <string name="please_wait">Please, wait…</string>
    <string name="programming" translatable="false">"Programming: "</string>
    <string name="design" translatable="false">"Design: "</string>
    <string name="openGP" translatable="false">Google Play</string>
    <string name="upload_your_song">Upload your song</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="you_accepting_license_agreement">You accepting license agreement</string>
    <string name="close">close</string>
    <string name="file_uploaded">File uploaded!</string>
    <string name="uploading">Uploading…</string>
    <string name="uploaded_procents">% uploaded…</string>
    <string name="select_music">Select music</string>
    <string name="auth_failed">Authentication failed.</string>
    <string name="uploading_error">Uploading file error:</string>
    <string name="wrong_file">File is wrong. Please choose another</string>
    <string name="select_file">Select file</string>

    <string name="license_agreement">
        \t\tНастоящий документ \"Пользовательское соглашение\" представляет собой предложение физического лица Жукова Льва Викторовича (далее - \"Администрация приложения\") заключить договор на изложенных ниже условиях Соглашения.
        \n\t\t1. Общие положения Пользовательского соглашения
        \n\t\t1.1. В настоящем документе и вытекающих или связанных с ним отношениях Сторон применяются следующие термины и определения:
        \n\t\tа) Соглашение - настоящее соглашение со всеми дополнениями и изменениями.
        \n\t\tб) Приложение - мобильное приложение \"SomeRadio\", являющиеся агрегатором музыкальных произведений с текстом или без текста и использующее потоковую передачу данных функционирующие на операционной системе \"Android\", исключительно право на которое принадлежит Жукову Льву Викторовичу.
        \n\t\tв) Пользователь - физическое лицо, использующее мобильное приложение \"SomeRadio\" и заключившее настоящее соглашение с Жуковым Львом Викторовичем путем акцепта в порядке, предусмотренным п. 1.2. настоящего Соглашения.
        \n\t\tг) Регистрация и/или авторизация - процедура предоставления Пользователем данных для его идентификации в целях использования Приложения.
        \n\t\tд) Пользовательские материалы - самостоятельно размещенные Пользователем музыкальные произведения с текстом или без текста, фонограммы, а также иные материалы в Приложении путем предоставленных Администрацией приложения таких функциональных возможностей.
        \n\t\t1.2. Использование Пользователем Приложения любым способом и в любой форме в пределах его объявленных функциональных возможностей, включая:
        \n\t\t\t- копирование (установку) Пользователем Приложения на свое мобильное устройство;
        \n\t\t\t- прослушивания размещенных в Приложении музыкальных произведений с текстом или без текста путем потоковой передачи данных;
        \n\t\t\t- регистрация и/или авторизация в Приложении;
        \n\t\t\t- размещение или отображение в Приложении любых материалов, включая но не ограничиваясь такими как: тексты, гипертекстовые ссылки, изображения, музыкальные произведения с текстом или без текста, сведения и/или иная информация, создает договор на условиях настоящего Соглашения в соответствии с положениями статей 437 и 438 Гражданского кодекса Российской Федерации.
        \n\t\t1.3. Воспользовавшись любой из указанных выше возможностей по использованию Приложения вы подтверждаете, что:
        \n\t\tа) Ознакомились с условиями настоящего Соглашения в полном объеме до начала использования Приложения.
        \n\t\tб) Принимаете все условия настоящего Соглашения в полном объеме без каких-либо изъятий и ограничений с вашей стороны на основании статьи 438 Гражданского кодекса Российской Федерации и обязуетесь их соблюдать или прекратить использование Приложения. Если вы не согласны с условиями настоящего Соглашения или не имеете права на заключение договора на их основе и вам следует незамедлительно прекратить любое использование Приложения.
        \n\t\tв) У вас имеется право и дееспособность, подтверждаете достоверность предоставляемых вами данных в рамках настоящего Соглашения и принимаете на себя всю ответственность за их точность, полноту и достоверность.
        \n\t\tг) Соглашение (в том числе любая из его частей) может быть изменено Администрацией приложения без какого-либо специального уведомления в одностороннем порядке. Новая редакция Соглашения вступает в силу с момента ее размещения в специальном разделе в Приложении, либо доведения до сведения Пользователя в иной форме, если иное не предусмотрено новой редакцией Соглашения.
        \n\t\t2. Общие условия пользования Приложением
        \n\t\t2.1. Функционал приложения предоставляется как зарегистрированным и/или авторизованным Пользователем, так и Пользователям не прошедшим процедуру регистрации и/или авторизации. Ряд функциональных возможностей доступен только для зарегистрированных и/или авторизованных пользователей, а также может зависеть от  технических характеристик мобильного устройства.
        \n\t\t2.2. Фонограммы, музыкальные произведения с текстом или без текста, а также иные материалы, размещенные в Приложении, являются объектами интеллектуальной собственности их правообладателей и охраняются законодательством.
        \n\t\t2.3. Приложение предоставляет авторизованному и/или зарегистрированному Пользователю функциональную возможность размещения фонограмм, музыкальных произведений с текстом или без текста, а также иных материалов в Приложении как для собственного использования (прослушивания), так и с возможностью использования (прослушивания) другими Пользователями Приложения, а также функциональную возможность редактировать и удалять размещенные Пользователем Пользовательские материалы. Пользователь самостоятельно несет ответственность перед третьими лицами за свои действия, связанные с размещением и распространением Пользовательских материалов в Приложении. Размещая Пользовательские материалы в Приложении, Пользователь подтверждает и гарантирует соответствие Пользовательских материалов требованиям применимого законодательства, а также то, что Пользовательские материалы не нарушают права и законные интересы третьих лиц. Пользователь понимает и соглашается с тем, что Пользовательские материалы не должны нарушать авторские права и/или иные интеллектуальные права, принадлежащие третьим лицам. Пользователь самостоятельно и за свой счет обязуется урегулировать все претензии третьих лиц, связанные с размещением (редактированием) им Пользовательских материалов.
        \n\t\t2.4. Пользователь признает и соглашается с тем, что Администрация приложения не обязана просматривать и каким-либо образом проверять Пользовательские материалы, размещенные Пользователем в Приложении, в том числе на соответствие действующему законодательству, включая законодательство об авторском праве и смежных правах.
        \n\t\t2.5. Пользователь признает и соглашается с тем, что Администрация приложения имеет право (но не обязанность) по своему усмотрению отказать Пользователю в размещении и/или распространении им Пользовательских материалов, или удалить любые Пользовательские материалы, размещенные Пользователем в Приложении.
        \n\t\t2.6. Размещая в Приложении Пользовательские материалы, Пользователь автоматически безвозмездно, безусловно и безотзывно предоставляет Администрации приложения неисключительное право на использование Пользовательских материалов на территории всего мира на срок размещения Пользовательских материалов в Приложении, в том числе, но не ограничиваясь, на воспроизведение, копирование, подбор, систематизацию, преобразование, изменение, редактирование, перевод, опубликование, доведение до всеобщего сведения, распространение Пользовательских материалов (частично или полностью) любыми законными способами. Также, размещая в Приложении Пользовательские материалы, Пользователь подтверждает, что обладает соответствующими правами и полномочиями для предоставления Администрации приложения указанных прав на использование размещенных Пользовательских материалов. Пользователь соглашается с тем, что размещенные им в рамках функциональных возможностей Приложения Пользовательские материалы, могут быть использованы Администрацией приложения в иных сервисах и программных приложениях, а также в рекламных или маркетинговых материалах, размещаемых на ресурсах в сети Интернет для привлечения внимания других пользователей к Приложению. Администрация приложения имеет право использовать соответствующие Пользовательские материалы как с указанием имени автора таких Пользовательских Материалов, так и без указания имени автора (в качестве имени автора при этом может быть указан логин Пользователя, разместившего Пользовательские материалы). Администрация приложения вправе передавать права, указанные в настоящем пункте третьим лицам. В случае если Пользователь не вправе предоставить Администрации приложения право использования каких-либо Пользовательских материалов указанными способами, то он обязан воздержаться от размещения таких материалов в Приложении. В случае обнаружения нарушения авторских и/или смежных прав третьих лиц, третьи лица имеют право направить уведомление в соответствии с п. 4.6. настоящего Соглашения.
        \n\t\t2.7. Все материалы размещенные в Приложении предназначены исключительно для личного некоммерческого использования в рамках технических возможностей, предоставляемых Приложением. Любое копирование, воспроизведение, переработка, распространение, доведение до всеобщего сведения либо иное использование Материалов вне рамок возможностей, предоставляемых Приложением, а также любое их использование в коммерческих целях запрещается.
        \n\t\t2.8. Администрация приложения оставляет за собой право на свое усмотрение ограничить доступ Пользователя к Приложению (или к определенным функциям Приложения, если это возможно технически) с использованием его учетной записи или полностью заблокировать учетную запись Пользователя при неоднократном нарушении настоящих Условий, либо применить к Пользователю иные меры с целью соблюдения требований законодательства или прав и законных интересов третьих лиц.
        \n\t\t3. Гарантии и ответственность сторон
        \n\t\t3.1. Пользователь соглашается с тем, что для исполнения настоящего Соглашения могут привлекаться третьи лица и указанным третьим лицам предоставляются такие же права, как и Администрации приложения, в том числе в отношении персональных данных Пользователя.
        \n\t\t3.2. Пользователь гарантирует, что не будет предпринимать каких-либо действий, направленных исключительно на причинение ущерба Администрации приложения, операторам сотовой мобильной связи, лицам, предоставляющим доступ к сети Интернет, правообладателям или иным лицам.
        \n\t\t3.3. В случае нарушения условий использования Приложения и его функциональных возможностей, прав и обязанностей Пользователя, а также в случае нарушения пункта 3.2. настоящего Соглашения, Пользователь обязуется возместить Администрации приложения вред, причиненный такими действиями в соответствии с действующем законодательством.
        \n\t\t3.4. Если Пользователем не доказано обратное, любые действия, совершенные с использованием его мобильного устройства, и под его Профилем в случае регистрации и/или авторизации Пользователя, считаются совершенными соответствующим Пользователем.
        \n\t\t3.5. Администрация приложения не гарантирует, что Приложение и его отдельные элементы не содержат ошибок и будут функционировать в соответствии с ожиданиями Пользователя. Наличие ошибок или недостатков, которое в том числе ведет к невозможности функционирования Приложения и/или его отдельных возможностей на мобильном устройстве Пользователя, не является основанием для обмена, возврата или ремонта такого мобильного устройства. Пользователь уведомлен и соглашается с тем, что его мобильное устройство может не поддерживать отдельные функциональные возможности Приложения.
        \n\t\t3.6. Администрация приложения не предоставляет гарантий относительно информации, предоставляемой через Приложение. Любая предоставляемая в Приложении информация является результатом обработки запроса и поиска запрошенной информации, если предусмотрена такая функциональная возможность, при этом Администрация приложения не является лицом, размещающим такую информацию, публикующую или предоставляющую ее Пользователю или иным третьим лицам. Администрация приложения не может гарантировать, что информация, предоставляемая Пользователю по его запросу, если предусмотрена такая функциональная возможность, через Приложение из сети Интернет, будет соответствовать его ожиданиям.
        \n\t\t4. Заключительные положения
        \n\t\t4.1. В случае возникновения любых споров или разногласий, связанных с исполнением настоящего Соглашения, Пользователь и Администрация приложения приложат все усилия для их разрешения путем проведения переговоров между ними. В случае, если споры не будут разрешены путем переговоров, споры подлежат разрешению в соответствующем компетентном суде по месту нахождения Администрации приложения в порядке, установленном действующим законодательством Российской Федерации.
        \n\t\t4.2. Настоящее Соглашение вступает в силу для Пользователя с момента его акцепта Пользователем в соответствии с пунктом 1.2 Соглашения и действует до тех пор, пока не будет изменено или расторгнуто по инициативе Администрации приложения.
        \n\t\t4.3. Настоящее соглашение составлено на русском языке.
        \n\t\t4.4. Если какое-либо из положений настоящего Соглашения будет признано недействительным, это не оказывает влияния на действительность или применимость остальных положений настоящего Соглашения.
        \n\t\t4.5. Настоящее Соглашение составлено в соответствии с законодательством Российской Федерации. Вопросы, не урегулированные Соглашением, подлежат разрешению в соответствии с законодательством Российской Федерации.
        \n\t\t4.6. Все вопросы, обращения и претензии, связанные с использованием/невозможностью использования Приложения должны направляться через средство электронных телекоммуникаций, а именно через электронную почту по адресу: Dichrom8studio@gmail.com.
        \n\t\tВ случае предполагаемых или возникших нарушений авторских и/или смежных прав претензии (уведомления) должны направляться через средство электронных телекоммуникаций, а именно через электронную почту по адресу: Dichrom8studio@gmail.com.
    </string>
    <string name="accept">Accept</string>
    <string name="decline">Decline</string>
    <string name="toast_decline_lic_agreement">It is necessary to accept an agreement</string>
    <string name="eula_title">Пользовательское соглашение (EULA)</string>
</resources>
